支持警察，嚴正執法！將四名因非法進入彩石里廢校而發現炸彈既野戰人士繩之於法！

四人闖聖若瑟英中舊校被擒 觀塘最老中學校舍掀熱議

01 就只貼內容不貼 link , 你人做乜鳩 ?

巴打 下次貼01內容 唔post Link 唔該.